洗車：唔用力抺唔心熄，但d蠟一野冇哂

有冇攻略

我用turtle 洗車液
洗左4 5次車d 蠟仲係度 好冼水

正

塊布太粗、我都一樣，求推介

我用美光，洗完車都無晒啲蠟